柒婆：《人權與民主法案》通過咗，搞撚到我今日要比所有駐內地辦事處官員照肺，求下你地唔好再搞黎明行動啦！

係咪好撚驚經濟攬炒？

電話叉電先

無電既巴打都要出左post 先
值得加許

即刻有五毛偷偷留下負評

我同港共一樣，唔死到臨頭都唔叉電

真係冇撚用快撚啲死啦仆街

凡是敵人反對的

推

哩個post無五毛敢入

謠言係咪asia finest